［求解夢］夢見女朋友

琴晚發左個夢，到而家仲好深刻

夢入面我搭緊地鐵，同一個朋友一齊，仲有一個女仔。個女仔我見都未見過，白白淨，長頭髮，冇帶眼鏡，稱唔上靚，斯斯文文咁。我地幾個有講有笑，但我明明唔識個女仔

之後發現夢入面個設定佢係我女朋友，但我明明就冇 後尾仲送埋佢返屋企

究竟呢個咩夢黎？有冇咩特別含意？求連登解夢大師指點

平行世界姐

係時候要打丁啦

夢就係夢，唔會有答案

巴打信有平行世界？如果有我都想知另一個我過成點

聖人mode
最低限度都放低張j圖啦

係今次好特別先討論下
明明係個素未謀面嘅人 點解我夢入面可以見得咁清楚 我覺得好神奇

幾次夢見有第三者添啦我

點知真係呀
啲特徵仲好似添

會唔會你本身都知道啲 懷疑緊？
巴打振作呀

講開又講
琴晚我發夢同一個中學同學拍拖
個夢仲好開心
但係現實同呢個人完全唔熟

感覺好奇妙

hehe?
咁你有冇聯絡返人？話唔定可以熟返傾返計 多個朋友吹下水都冇壞嘅我覺得
我連搵都冇機會搵

定係其實你潛意識鍾意左人自己唔知